想問去apple換電 佢都會幫你洗哂d資料？

有無人試過去換電？

上星期去新都城換SE ok, 唔駛 delete data..

深之都先係,,凍到個人成日記錯野

換電池喎

驚咪backup左先去

會洗哂你啲資料

無時間backup 所以想問下佢會唔會洗

如果你部機除左電池壞，其他功能正常
就唔會洗你資料

APM APPLE 度換過一次 唔會

但好似要解lock畀佢搞

換舊電都要解

上次walk-in想換佢都問我有無back up到…其實係咪真係要？

打左電話去問 話最好就backup。

佢帶定頭盔 費時到時冇曬資料賴9佢
自己做個back up保障有幾難啊 呢啲問題都要問？

我都唔明，價值我覺得唔係問題
反而呢樣令我卻步，你去外面搵啲鋪頭仔換電都唔使解lock畀佢啦(聽換過嘅fd講)
解lock畀人拎咗部嘢真係唔放心

我都唔明
價錢我覺得唔係問題，反而呢樣令我卻步(聽喺apple換過嘅fd講)
你去外面搵啲鋪頭仔換電都唔使解lock畀佢啦
解lock畀人拎咗部嘢整真係唔放心

有冇人知呢間換電信唔信得過